[FIFA 20] FIFA 20 FUT 又到抽卡嘅時候喇 已課金

開台喇~~開台喇~~今晚直屌上D3!!!

鍾意睇既記得禁個follow

嘩 樓主打機好廢呀

又開台抽pack喇!!!

歡迎大家入黎!!!

樓主又抽垃圾

10點半開波!!!!歡迎大家入黎吹水!!!!!!!!

樓主真係好廢

樓主又出黎獻世

又開喇~~

推~~~大家入睇聽下細佬9up啦

有冇巴打一齊入黎呀!!!

樓主好型 可否開台 想j你把聲

嘩真係幫我推post 多謝你

黃絲台主又同大家見面喇!!!
尋日我諗大家都無乜心情玩fifa 所以我都無開左一晚
今晚會同大家抽elite rewards + D3 rank3 tradable packs!!!!
同埋今晚可能係台主返支那做野前最後一次stream了
希望大家一齊入黎聽台主講遺言啦!!!
2130準時開波!!!
btw 夠200個Followers就會再抽獎比大家!!請大家多多支持
五大訴求 缺一不可!!!

堅sir幾點開

藍絲堅

堅sir已被消失？

今晚1點課金抽卡 g唔g持先

一定撐

開台喇 開台喇 1點鐘又要睇堅仔

台主又抽垃圾

已被消失？

仲係支那呀 11月1先返
好掛住黃絲台主？

牙堅 香港無咗你唔得

聽日回歸！！
希望大家不受傷 不流血 不被捕

10點準時開波!!

9點開

22:15開波!
買左拖周同大家玩!

開台抽紅卡!